( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

不解釋

記得 Block 完左再 Block 埋右

已block

雖然你block佢係啱，不過block佢值得出個post講咩？條友跟本冇討論價值

巴打所言甚是

Show Blocked User - 山本大介
Show Blocked User - 肥絲大隻

明知on9都開post玩左左右右

叫人block條on9自己又要講左右
改睇你on9？

遲下都唔知有冇on9玩埋上下

真係忍左佢好耐

block左佢點係佢個post捉錯字

(Show Blocked User - 山本大介)

一早block左佢
包括上下左右前前後後

冇佢咁得閒

錯台

係 開錯左